VVD真係全能到仆街！

成場波做過乜撚野？

睇住佢地入波

教材式防守喎 有無睇

vvd係巴塞來講算來講啱啱先表現咁好樓主識唔識睇波架

冇vvd助攻美斯邊入到波

小花都係過唔到佢

James harden黎架個個

vvd有出咩？

真係無可能過到佢 完全唔標既

冇 vvd 豬咗6旦啦
好似係

失波明顯係隊友問題

你個名

教材式眼神防守

平心而論有幾下埋身佢都爭贏佢都有封到美斯射波
係第一球唔知做咩冇跟Suarez
佢個位一定睇到Suarez入緊去

拎完收就唔守啦
又唔會拎多個既

算唔算過左佢

唔比人過重要過贏波

拎完獎仲守乜鬼
又唔會有英足2.0比佢

冇出腳，唔算

vvd:關我撚事？

預判到入硬 睇波算